點解香港冇好似其他國家咁逐區逐街噴消毒？

睇新聞片人地每區消毒，每一寸公眾地方都照顧到，香港做食環班撚樣都幾嘆個喎

停工呢 ?

投訴信 投訴邱騰華 投訴師唔該

呢樣香港呢個奴隸社會冇得跟足架，但消毒要學人囉

香港唔係每朝都有車噴水洗街？ 彌敦道 幾年前返學成日洗 而家唔清楚

水炮車發揮佢既功效啦

擲TG 一樣，鴨寮街老鼠死曬搬搬竇

搞黃店最叻

我地都冇果d防化消毒噴槍....

成日洗街嫁wor......
你唔留意姐

同問 只見過港共大樓用

攞水洗下 最多多部洗地機
肺炎前 平時一年都唔知有無洗5次

btw全部外判

有幾區係有確診個案先去，我都係咁啱有follow到啲區議員嘅page先見到。

香港人口太密
用呢種方法一定噴到人
跟住D人又投訴

睇新聞次次都見到南韓噴緊消毒

得8百宗 驚西咩 全部數1數2 少

過千先考慮啦

勁 之前以為韓國要收皮

竟然停得到

其實呢個方法有咩用？

條街到病毒濃度咁少
病毒又唔似細菌咁可以長時期生存
大陽曬下都差唔多死晒啦

你話室內噴都算

你終於發現這個問題⋯⋯

投訴黑警又唔見佢理，政府有心做嘅嘢投訴有鬼用咩